人地舊車牌可唔可以轉讓到我新車

如題
朋友有一個舊車牌(唔係特別車牌)，純粹係個數字啱心水 想問可唔可以直接轉讓俾我 然後我轉車牌？

原本我架車已經有車牌上左 差唔多到期 要續 想順便搞埋

如果可以 手續又係點樣 車牌主人同我老豆(佢係車主)洗唔洗親身到場？定簽哂名有身分證明就ok？

可以
自己google 留牌紙轉名
唔明再問

揾到 另外想問成個過程一日內搞得掂？
車主同車牌主人都要在場？
同埋邊到揾牌佬
感激

以前係一日搞掂
但而家留牌要入箱
無得即場搞
你預10個工作天內